又話香港仔開大片

人在香港仔巴士站
牆都冇事

果2張圓凳隨便坐，必要時自保